高音甜 低音準 中音勁

到底係

中音甜 低音準 中音勁

定

高音甜 中音準 低音勁

定

低音甜 高音準 中音勁

定

自己唔識分?

木鹿大王

唔識呀 弱智嘛

一句講曬

通透囉姐係

高音爽 中音彈 同低音嫩囉問

低音砲

超音波